其實梁天琦只係一個大陸出世既大陸仔 唔明有咩值得可憐

武漢琦
支那人沒有一個是無辜的.JPG
一諗起D大陸落黎香港既人犯法要坐監唔知點解我就好開心
係我眼中佢地同雙非根本就無分別

唔好詭辯啦

( Show Blocked User - 詭辯家 )

有屁就放啦
根本只係一個普通移民
你不如講下佢同班雙非BB仔有咩分別呀
講明先 我就支持本土既

香港本土萬歲

人地晌中國出世嚟香港住嘅貢獻比你依個土生土長嘅多, 你要做嘅唔係心涼, 而係好好檢討下.

大陸人落黎消費就無貢獻?
無制造職位空缺?
有貢獻就唔撚洗心涼呀?
支那人沒有一個是無辜的.JPG

樓主係原居民？

點撚樣呀又
係又點唔係又點呀

有貢獻就梗係可以心涼啦, 只係人人都會笑你係個連行動都唔會嘅死矮仔, 你咪行出去睇下會撐你嘅人多啲定撐梁天琦嘅人多啲囉.

我唔關心有冇人支持我喎
就好似出面街有幾多人支持港獨呀
我都會照樣走我既路
英雄從來都係孤獨嫁啦
各位獨派手足你地話係唔係先

湖北呀

咁清楚大陸既野既你?
我懷疑你係5毛

又block幾件
thx

仲笑 人哋梁天琦肯融入香港社會文化 佢啲廣東話分分鐘講得仲正過樓主

BLOCK撚晒班5毛狗就岩
阻住我地建國大計

班雙非BB夠香港出世啦
唔撚洗反?

除咗英雄係孤獨嘅之外, 痴線佬都係好孤獨嘅. 記得食藥喇.

支持圍頭佬重奪土地，自立為王

除左話人癡線佬之外無其他論點提供了?
五毛狗